大埔友！到你企出黎行喇

約定你8月10號🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

行夠未？ 可以重點五大訴求？